[劇透] 有冇人覺得復仇者3同4入面雷神先係最垃圾嗰個?

首先唔好講「雷神自己都唔想」，

雷神條垃圾一開始就畀Thanos搶咗粒石，跟住就撞到銀河守護隊，之後佢用咗成部電影嘅時間去整「最強武器」，佢整完之後基本上已經係電影嘅最後20分鐘，佢把「最強武器」唔單只殺唔死Thanos，仲畀佢啪到手指，真係勁垃圾。

去到Endgame除咗偷襲冇武器，毫無反擊之力嘅Thanos之外，基本上係冇任何貢獻，5年之後變咗肥仔，連當初用咗成部戲嚟整嘅「最強武器」都變咗冇撚用，雷神真係好撚垃圾

PS:本人係Marvel Fans，請理性討論

哦

把野開啤酒樽好有用

我都咁話

關心下香港啦屌 日日marvel marvel

我有關心，呢個講Marvel啫

雷神自己都唔想

雷神真係好廢

Thano要用能量石先打飛cm,撞頭零傷害，你thor用哂兩把野放哂電都唔夠thano鬥力，廢成咁

唔弱化雷神
Thanos最尾打條撚呀
隨時三招就俾人肢解

hulk笑而不語

final year日日上高登做fyp

終於有個識睇戲既人

a3尾段，雷神連有石thanos都夠打，a4雷神都係咁勁，thanos邊有得打
美隊ironman去食花生啦

一樣既情況同樣發生在Dr strange同captain marvel身上，一開始就同thanos打既話，a4 thanos唔洗玩